如果冇offer

如果year2冇offer，有冇得下一年報non-jupas? 定係要再重新讀過？

上大灣區啦

冇offer咪放棄
你知自己咩料啦

可以, non-ju 無分年期

唔該妳🙏

有諗過，但好似得三間收副學士

我year1，睇埋成績先